
                      Me lo pase genial viendo la primera de una gran ssaga que seguira con nosotros en el corazon para siempre ya que los fans siempre conservaremos los libros y las pelis y seguiremos viviendo el dia a dia con harry potter
        
            